## Description
[Description détaillée de la demande de fusion]

## Objectif
[Décrivez l'objectif de la demande de fusion]

## Modifications apportées
[Listez les modifications spécifiques effectuées dans cette demande de fusion]

## Problèmes résolus
[Listez les problèmes ou les bogues résolus par cette demande de fusion]

## Tests effectués
[Expliquez les tests que vous avez effectués pour vérifier les modifications]

## Captures d'écran (si applicable)
[Insérez ici des captures d'écran illustrant les changements (si pertinent)]

## Checklist
- [ ] J'ai vérifié que mon code fonctionne correctement
- [ ] J'ai ajouté des tests pour les nouvelles fonctionnalités ou j'ai mis à jour les tests existants
- [ ] J'ai mis à jour la documentation en conséquence
- [ ] J'ai suivi les conventions de codage du projet
- [ ] J'ai vérifié l'accessibilité et la compatibilité entre les navigateurs
- [ ] J'ai effectué une revue de code supplémentaire (facultatif)
- [ ] J'ai notifié les membres de l'équipe concernés

## Informations supplémentaires
[Toute information supplémentaire que vous souhaitez inclure]

